玩左個週末 大家覺得mhw符合預期嗎？

我就玩得好爽
隔咁多年見到高清雄火係面前行過果下有d感動
系統上好多野操作上黎都方便左 我呢d多年冇玩既玩翻都完全冇問題
連機除左死ser外都好易搞 係主線輪流睇睇cg煩d
依家實在太多驚預告驚豔但實際垃圾 但呢隻對我黎講就真係幾滿意

唯二失望就係少怪同冇雪場
我知以後有更新 但呢期最hit
遲下冇左個熱潮 多一兩隻怪大家on完打完就散band 實冇咁好feel

諗起你id果隻驚

連我都冇期待過果隻

我有期待過

第一日出睇人直播
點知出到黎咁嘅樣

第一次發覺 同frd打足3日 一訓醒啲frd就叫我開game等住我 4個齊人打到半夜果種feel係幾正

我都係
凌晨三四點六七條友陸續收機 第日兩三點又慢慢齊翻人
不過聽日要翻工了

聽日要返學了 為左mh走左星期5堂 不過好就好在啲frd個個都唔會偷打主線

好滿意
應該簡化嘅都簡化得好
係武器同防具嘅變化太少

樓主 你之前係咪有玩過minecraft

有啊